失眠

唉

me2 比人飛左

我都已經有一段時間 無心事但又秒訓唔到

我同佢鬧交一個星期鬧幾日交

起碼叫有得鬧，我已經冇得鬧，好好珍惜